元朗有間大教會親中 大家點睇？

佢哋叫我地呢班信徒為警察祈禱。佢哋返工壓力大所以咁樣係正常
不停支持香港警察

錦xx？

係咪錦光堂嗰間邪教呀
以前係咁叫人捐錢籌十億起個新堂
集集下資就冇左聲氣
啲錢都唔知去左邊

返過幾次呢間教會
D人好極端 令人反感